今日香港(抗爭)再出發幾成功

傷亡低
付出輕鬆
對藍店影響大黃店小
比人見到Popo點濫權亂封鎖亂驅趕
而且可重複

路過唱下歌就咁大反應
藍屍都比你轉晒黃啦

想全面滅聲根本無可能
唔批不反咪唯有做港豬去商場涼冷氣

死黑警商場開槍 搞到bb喊

母親節 黑警9射胡椒球彈 BB中椒喊得好淒涼

高振邦: 喂指揮官，邊個揸莊呢度？

夏天咁熱，應該個個星期搞一次商場購物日

軍師

睇哩好快第日行商場都要攞不反對通知書了，哈哈哈

喺條街到戴口罩都幾辛苦

拉咗咁多人叫抗爭

你講佢哋下話
係幾威嘅
香港再出發

齊爭取獨立，香港再出發！

值得做 但要盡量不被捕

香港再出發